有無人個倉尋日繼續爆升

全部廢老股

有，升左12%

利申:正股

GME